[注] 今晚唔好柒，聽日G20

只能寄望各義士睇住